又到左一年一度清whatsapp group 既時候

一年累積落黎就有唔小用完即棄既group project group, hi bye friend group..xyz group
我唔念舊 亦都知道呢d group 唔會再有咩特別用途
所以我一個又一個quit group del 對話
就好似擠暗瘡一樣咁痛快

嗯